依家係星期四朝早, 但連登無乜呢個週末既行動post

我想問有邊個知921係屯門？
922機場？
想問下大定睇咗攻略未?
國際戰線要打
自己本土都要做好
麻煩大家睇完再廣傳

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck4.0 挑戰全球機場最長禁制令紀錄
suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

【922和你suck 第一期攻略要點】

TG :

FB:

IG :

光復香港
時代革命

麻煩推下我

光

復

香

港

P牌推唔到阿屌

時

代

推

革

命

幫手廣傳下文宣

五

大

訴

求

缺

一

不

可

612

721

811

831

915

求下你地比我抖下
好攰

預備做車手了

新屋嶺

推上去熱門
正經post又唔推推埋啲廢post

真

剛除p牌，幫推

921 922

休息無問題呀
手足頂唔順就take 個break
一個都不能少

萬事小心

推，有無行動討論

721 唔見人

Push

Tui

整返個活動台啦屌

push

【922和你suck攻略要點】

仲有手足想下星期為929做勢

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

922 諗清楚先
太少人就會好似上次咁

831 打死人

無錯
所以大家快啲襯有時間討論多啲

我都覺得要

921屯門
922交通測試

來呀, 連登仔

推呀

推唔郁都要推

我覺得會多人去沙田過機場

921去屯門

922要飛
等我率先去塞先
帶哂口罩著哂黑衫

推下你

推～

921去屯門 922入機場

早晨呀各位手足

另外921何君率眾妖害人
希望大家記得敵進我退
922我地一齊起返

let's go let's go

921

行動post要推🥰🥰

恭喜

只推行動及有用post
其他post請善用不推文回覆

夠鐘貼文宣啦

We fight, in the name of peace and sanity

721 811 831

P牌推唔陏

叫返啲關於光復屯門既口號

支持922

**9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel**

**9.29 Global AntiChiNazi 公海**

**各地區自發Sub-group:**
亞洲：
歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
NYC：
札幌：

香港巴絲想幫手都可以入咗先
如果唔夠當地巴絲搞
可以一齊聯絡當地組織幫手舉辦
*
號召全世界參加#929GlobalAntiChiNazi遊行
各位手足搵你世界角落既朋友一齊參加！
上Twitter/Reddit搵唔同城市既朋友參加！
*
**929全球活動整合（持續更新！）**

(如果有其他國家/城市確認參加但未列入以上link, 請聯絡tg: @SHHKER 報料)(如要更新各國活動資訊如地點時間tg grp,請於spreadsheet內留comment以待更新)

*
**Anti-ChiNazi文宣終極整合 （持續更新！）**

遍地開花！自發印到全香港 全世界都係！
新文宣圖請share比tg: @GigaDrill整合

*
**Twitter戰線**
每晚9點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiChiNazi
#ChiNazi

*
連登整合post,請長期置頂:
[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

仲有呢個要關注呀連登仔

幫屯門推

宜家似佔中後期

狗仔好驚雞尾酒溝左其他野
超級簡易火魔法教學

突破樽頸要靠創意

p牌
係要小心啲

呢幾個星期嘅行動po都好難推

推呀 冇人理屯門牛

大家頂住，黎明前黑暗係可怕
但我地都唔可以放棄

Pishhhh

推
921 搵娜娜
922 和你suck

上星期先打完，點樣似佔中後期呢請問？

國際線都唔好鬆懈呀
我知呢排好多利好消息
但都要keep 住團火!

推！

最中意去機場

比啲火我!

我要火呀!

最中意入機場

春袋

推啊

g

一齊做影帝

推呀 行動post

oh say can you see

推 推

幫推

等我cap 多次
逼大家睇多次

Pish

當你警嫂咁推

可能大家已經習慣咗星期六日，一定係已經 準備曬 出嚟發夢， 聽日當天有閃post，就行動！好有共識

921 屯門元朗

幫手文宣

922 考慮下先好喎

Ig唔work!!

完全同意，好多人唔知週末行動

btw 不要說狗公, 試著說狗乸

Update ig條link ah

不要說警嫂
打到錯曬....

拰

721 831

pish

行動poat要推

我都覺得有少向緊呢個trend
但行動前最好討論下
同埋好多人係真係唔知咩事

出黎啦！

光復香港 時代革命
除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

撤回送中條例 取消暴動定義 不再追究義士 成立獨立調查 真雙普選

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 唔解鎖電話 我要驗傷

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

..

我都覺得要討論多啲

唔好意思
我照copy 落嚟
想問下新link 係咩？

P牌照推

呂麗巴去咁邊

笑屎

行動post please

究竟要做乜

同埋和理非定勇武回合

來推我呀

922好似有人有講過去領事館請願 幫929做勢

Agger

係溫層推作用唔大 上得連登個個都知

Facebook推啦

春袋我諗係和理非回合？
始終要考慮撤退路線

我都無啊
有無人有和你塞ig

tui

推爆你

P 牌無力一推！

<<關鍵>> 再唔搞清楚個主題，國際社會好難幫我地

呢個未聽過
我見到有手足想每日都萬國旗行街

p

922唔係塞商場咩

我覺得如果連登手足都唔知
其他地方更加難傳播
但我十分認同fb ig 都要廣傳
why not both

推行動

應該係有byebuyday

屌，大家休息下唔好咩…

好像上星期六，下午係屋企準備出門心想去九龍灣好定去天水圍好！個心十五十六！
其實大多數人心態冇話那裡是安全才去！
但－定要有夠多人，才能做到某程度影響！

再推

大家出黎啦

出嚟呀連登仔女

人數係好重要
麻煩廣傳文宣等多啲人知

Push Push Push

We need more action post

Our power powerful

921 安全至上 大家小心

真大家萬事小心

文宣當然非常非常重要，運動之凝聚力量就靠宣傳！ 琴日嗰
快閃九龍塘 演唱會 ！令我起雞皮毛管動，好感動！
這就是我們力量之處

有銀樂團
手足們真係好痴線

929 101都要plan定呀

921921再光復屯門 元朗夜晚靜坐

何妖去邊，就去邊-------可以立即去，也可以等D人渣走咗先。

我一直都講, 太攰既自制休息。唔好勉強自己出, 有健全既身體, 先有健全既靈魂。休息幾日, 叉足電又係一個好兄弟!!!

依家已經三個月, 冇人可以有精力一直衝落去。要贏就要自制輪休, 出唔到唔好內疚, 叉好電出返黎就OK。BTW, 建議十月一前休一休

多謝你, 另都預祝你早日甩 P 牌

順便又推一推

Push!!!

我覺得 敵進我退會好啲
班狗擺到明剩係咬後生

922

打開機都知儲完力個下係打得甘啲

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

今個星期唞吓
集中人數101?

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

如果係既話大家最好快啲有共識
無乜時間了

推呀
9.21 屯元
仲有9.29 10.1都好重要

出唔出自己決定, 自己揀時間抖就OK。自制輪休。

有健全既身體先可能走得更遠

光復香港, 時代革命

推樓主

我知呀 星期六見

全港最大同.......

香港人加油

香港政府 10月1 宣報和中國建交

推你

狗仔好警加左料嘅雞尾酒
超級簡易火魔法教學

Push.

唔講真係唔知

我差啲以為無活動

記得同埋其他人講喇

因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手
講多句先, 全民強身健體

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

------------------------------------------
特別鳴謝
中文版易睇D
翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

求求大家幫返台灣人
德國人向國會請願「與民主的台灣建交」，連署已破8000人

推!!!

推！！！

正經post推

正經Po

光復香港

行動行動

推呀推呀

推完記得廣傳呀
ig fb wtsapp gp

P牌推唔到

以武制暴

up

連登變返以前贏左了

收到
準備好做野

行動post推土機出動

幫你推下
身邊唔止一個人問我呢個禮拜有咩搞
大家宣傳渣咗好多！！！
文宣呢！！！

咚咚咚咚咚咚咚咚

921唔建議出

講真
日日上黎, 我都係今日先知機場係922
明明尋日都仲講緊921朝早機場, 下午屯門......

吖

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@回頭睇多一次天琦的信
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.19
@詳細Template@

推呀屌

之前都打過

和平>限期>衝擊>和平>限期>衝擊

拉嘅人
傷嘅人
死嘅人
攰嘅人愈嚟愈多

結果淡去

919 12點半UST Way，5點沙田聯校人鏈
920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

Tui!!!!!

正確 推！

幫手推

推！！

五大訴求

幫推幫推

推撚到上熱門第一行

正經野要推

922都算 921宣傳得好勁喎

922唔係商場咩？點解會變機會

推行動 post

再出黎呀基督徒!

紅土/九龍城區基督徒人鏈

主題:
守護香港 作鹽作光
五大訴求 缺一不可

歡迎基督徒及街坊參與

日期:9月22日(主日)
時間:早上8:45至9:30
地點:馬頭圍道遊樂場集合
(宗教集會無需不反對通知書)

公海群組：

推行動post

依家開始只推行動post

推！！！！

推
But 9.21萬事小心，對家似乎想吹大雞

推post啊啊啊啊啊 熱門一個行動post都冇

推!!!!!!!!!!!!!!!!

行動post 幫推

大大力推

行動post

真係又黎死亡行軍

推推推

點解會連登都推唔起

？

其實不嬲有

推行動Post呀 屌你地老母

行動post 推

推，真係好少post

?

612 721 811 831cctv 新屋嶺

行動post推

機場

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

Rui

推啊!!!

ok

推呢啲就啱喇

推咗先

有冇Tuen Mun牛介紹下地型，上次元郎都有地圖

我土

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
9.21光復屯門+元朗站，9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

不如儲氣十一賀佢老母啦，要動員到大量既人一定要時間宣傳先有效。個個星期都有行動太攰啦

成班風向撚三毛同狗喺度帶風向推廢post 搞到行動post沉底
屌你老母港豬係咪開始攰呀？

921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！

9.22 香港連儂牆日

921 星期六何妖發起清連儂牆行動，大家同小朋友出入時請注意安全。之但係咁，They only know how to destroy, but we know how to build 所以響度正式發起 9.22 建設香港連儂牆 2.0
打工仔好善用公司資源啦~~~~
同日有機場測試，人力分散，大家萬事小心

另外，個人認為9.21 應集中火力響元朗，回顧7.21，宜早不宜晚，
唔知大家點睇，尤其擔心沙田柚。

921屯門
922機場

冉推

越黎越多其他野升上黎求求大家推左行動post先 其他無咁重要既就不推文回覆啦好嗎

Pushhh

行動POST !!!!!

9.22 香港連儂牆日

921 星期六何妖發起清連儂牆行動，大家同小朋友出入時請注意安全。之但係咁，They only know how to destroy, but we know how to build 所以響度正式發起 9.22 建設香港連儂牆 2.0
打工仔好善用公司資源啦~~~~
同日有機場測試，人力分散，大家萬事小心

另外，個人認為9.21 應集中火力響元朗，回顧7.21，宜早不宜晚，
唔知大家點睇，尤其擔心沙田柚。

班友9開post

知鬼咩，班友狂開post，越少人知有活動越好咁。

推呀,唔好放鬆晒呀

推啦大家

Every day has actions!
推 action posts先 呀, please.
I don't want to work in 口交部.
Don't push those pointless talking posts, please.

請巴絲停推/開其他post ，其他post睇完唔好留言,由得班5毛同冇主題冇回覆鬼acc推其他post。917中環人鏈已經洗到冇人知。請推行動post。

認真post推啦屌

點解熱門個機制咁戇鳩

星期六日放假，大家唔係唔出嚟行街掛

推 手足推下行動po啦

無人理了。。。

寧化飛灰 不作浮塵